[大三罷] 究竟係 129 大三罷 定 2月3 先大三罷

呢度寫醫護會 1月29 後先會決定罷工嘅各種安排
2月3 先真係罷工
咁我哋應唔應該跟返佢哋 2月3 先三罷

2月好多停課 大學都停

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

大大力推！！！

討論

一方面問下佢地有冇得推前，另一方面我支持齊上齊落

齊上齊落

國際戰線：求國際封鎖香港

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

推一推

小朋友先要選擇 緊係兩日都罷啦